\documentclass[10pt, a4paper, oneside, sumario=tradicional, chapter=TITLE, section=TITLE, subsection=Title, subsubsection=title, subsubsubsection=title, catalan, english, french, georgian, german, greek, italian, romanian, spanish, portuguese]{abntex2}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}

% Configurações
%% Fontes
\setsansfont{Fira Sans}[Path = ./fontes/,
  FontFace = {ul}{n}  {* Thin},
  FontFace = {ul}{it} {* Thin Italic},
  FontFace = {el}{n}  {* Extralight},
  FontFace = {el}{it} {* Extralight Italic},
  FontFace = {l}{n}   {* Light},
  FontFace = {l}{it}  {* Light Italic},
  FontFace = {mb}{n}  {* Medium},
  FontFace = {mb}{it} {* Medium Italic},
  FontFace = {sb}{n}  {* Semibold},
  FontFace = {sb}{it} {* Semibold Italic},
  FontFace = {eb}{n}  {* Extrabold},
  FontFace = {eb}{it} {* Extrabold Italic},
  FontFace = {xb}{n}  {* Heavy},
  FontFace = {xb}{it} {* Heavy Italic},
  UprightFont = * Regular,
  ItalicFont = * Regular Italic,
	BoldFont = * Bold,
  BoldItalicFont = * Bold Italic,
]

\setmathfont{Fira Math.otf}[Path=./fontes/]

\setmonofont [Path = ./fontes/,
    FontFace={l}{n}{Font=* Light},
    FontFace={sb}{n}{Font=* Medium},
    UprightFont = * Regular,
		BoldFont = * Bold
]
{Fira Code}

\setsansfont{Fira Sans}[Path = ./fontes/,
  FontFace = {ul}{n}  {* Thin},
  FontFace = {ul}{it} {* Thin Italic},
  FontFace = {el}{n}  {* Extralight},
  FontFace = {el}{it} {* Extralight Italic},
  FontFace = {l}{n}   {* Light},
  FontFace = {l}{it}  {* Light Italic},
  FontFace = {mb}{n}  {* Medium},
  FontFace = {mb}{it} {* Medium Italic},
  FontFace = {sb}{n}  {* Semibold},
  FontFace = {sb}{it} {* Semibold Italic},
  FontFace = {eb}{n}  {* Extrabold},
  FontFace = {eb}{it} {* Extrabold Italic},
  FontFace = {xb}{n}  {* Heavy},
  FontFace = {xb}{it} {* Heavy Italic},
  UprightFont = * Regular,
  ItalicFont = * Regular Italic,
	BoldFont = * Bold,
  BoldItalicFont = * Bold Italic,
]

%% Cores
\definecolor{prussianblue}{HTML}{003151}

% Comandos
\DeclareRobustCommand{\ulseries}{\fontseries{ul}\selectfont}
\DeclareRobustCommand{\elseries}{\fontseries{el}\selectfont}
\DeclareRobustCommand{\lseries}{\fontseries{l}\selectfont}
\DeclareRobustCommand{\sbseries}{\fontseries{sb}\selectfont}
\DeclareRobustCommand{\ebseries}{\fontseries{eb}\selectfont}
\DeclareRobustCommand{\xbseries}{\fontseries{xb}\selectfont}
\DeclareTextFontCommand{\textul}{\ulseries}
\DeclareTextFontCommand{\textel}{\elseries}
\DeclareTextFontCommand{\textl}{\lseries}
\DeclareTextFontCommand{\textsb}{\sbseries}
\DeclareTextFontCommand{\texteb}{\ebseries}
\DeclareTextFontCommand{\textxb}{\xbseries}

% Informações para o PDF

\author{Gustavo Benedito dos Reis Costa}
\date{12-11-2018}
\title{Docker com Wordpress Cluster e Google Cloud}

% Iniciando

\begin{document}
\maketitle
\pagenumbering{gobble}
\newpage
\pagenumbering{arabic}

\section{Configurar a executar os \textit{containers} do Docker no mecnaismo de \textit{containers} do Google}

No vídeo, ele explana \dots 

\subsection{Fontes não-padrão}

\sffamily
\textul{Abc Thin} {\ulseries Thin}

\textul{\textit{Abc Thin Italic}}  {\itshape\ulseries Thin Italic} 

\textel{Abc ExtraLight} {\elseries ExtraLight}

\textel{\textit{Abc ExtraLight Italic}} {\itshape\elseries ExtraLight Italic}

\textl{Abc Light} {\lseries Light}

\textl{\textit{Abc Light Italic}} {\itshape\elseries Light Italic}

Abc Regular

\textit{Abc Regular Italic}

\textsb{Abc SemiBold} {\sbseries SemiBold}

\textbf{Abc Bold} {\bfseries Bold}

\textbf{\textit{Abc Bold Italic}}

\texteb{Abc ExtraBold} {\ebseries ExtraBold}

\texteb{\textit{Abc ExtraBold Italic}} {\itshape\ebseries ExtraBold Italic}

\textxb{Abc Black} {\xbseries Black}

\textxb{\textit{Abc Black Italic}} {\itshape\xbseries Black Italic}

\end{document}